豬年出埠機場旅客不絕 獨行俠花費數千遊台

旅客中亦有獨行俠，吳先生表示，單獨到台北旅遊3天，他指往年不是慣常在農曆新年外遊，今年剛好有假期便出外走走，預料整個旅程只花數千港元。

吳先生

睇個款會中仙人跳

食台妹

飛哂釘

好想屌佢屎眼

個樣話比你聽我食硬囡